[推上熱門] 荃灣斬人事件重組

利申 全部發夢見到。呢個夢好恐怖，好想話曬俾大家知，幫我記得個夢
冇圖，亦冇得face check，唔知跟我地d記者有冇影到
但我只係想盡量話俾大家知，荃灣發生咩事
入得黎呢個post，就睇曬篇文佢！！

大概21：30左右，大家係曬路德圍集結
已經有共識22：30會開始郁，途經大坡坊，再去荃灣西，然後自由活動或散水
其實大家都知道，大坡坊、二坡坊係好撚危險
係黑社會聚集地
但幾個鐘前，班藍衫出撚曬黎威，所以大家先想刮番佢地出黎
一開始行個陣，無啦啦有幾個冇戴口罩白衫男行出黎
大叫：「係咪要搵黑社會呀？」
大家湧曬上去之後，佢地又笠曬水，話係自己人
當時係有少部份手足話認得佢地係藍衫
但係由於佢地冇郁手冇影相，又話諗住黎一齊幫手
於是大家都冇理到佢地，開始行
我同其他手足一路留意住佢地
仲有另外兩個鬼鬼地嘅男人，一直吊住我地尾，係咁遠距離觀察我地
大家一直沿沙咀道，往大窩口方向行
行到去川龍街交界十字路口，大家諗住轉右入川龍街，再去二坡坊
當時我發夢企得後
見到有幾堆黑衫男食住煙咁，分散企係路口左手邊
幾個呀伯就企係我地轉右個個路口到
（利申我知冇圖好難討論，我亦唔想亂屈人，但經驗話我知佢地真係古惑仔樣）
佢地一見大家轉右入小巷，d呀伯就對住黑衫男大叫左幾聲
無幾耐，二坡坊就有黑社會衝出黎！！
我地即刻掉轉頭跑，點知有班手足係後尾俾人圍住左
大家就即時番轉頭救人，去到沙咀道同眾安街交界
就見到手足俾人斬到成地血，有個黑社會俾手足捉到，打爆左佢頭
打999，係線路繁忙，好彩記低左救護控制室電話先call到救護車黎！
d黑社會就係樓上天台mon實，用電話影
兩個傷者上曬白車冇幾耐
防暴狗就出黎！
屌你老母又係咁！timing夾撚到！
今晚呢個夢一定唔可以就咁算！！！！
見到可疑人士，一定要mon實佢地，提醒全世界小心
全部人記得mark低：
救護同消防控制室電話：消防27232233 救護27353355
救護同消防控制室電話：消防27232233 救護27353355
救護同消防控制室電話：消防27232233 救護27353355

推

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

又係何妖Ｄ親朋

大家趁早幫咁多位殺龍巴絲做文宣
趕係聽日早上次前周圍都睇到
如果唔係聽日又會俾仆街政府帶風向

咁多位殺龍巴絲係救番北角同荃灣嘅英雄

推
警黑勾結可恥

文宣出呀大家！！

死黑警又夾埋
今次無遲39分鐘但都係遲撚左啊屌你老母

[未FC]據聞班9會勾線聽人報救護同消防

建議］ p牌正負評顯示

大家記住共產黨好識得煽動民眾
民鬥民
大家記撚住呀
仲有荃灣呢單野又係何妖附近啲人做

警黑合作

補番隔離post條link
就係個黑社會刀手俾手足圍住：

睇直播反攻好爽
但好似打錯人?

1:19:00 睇起

push

推佢推佢推佢

要上熱門

wooooo

簡直人神共憤, 真係上帝要替天行道啦, 斬到手足咁傷

waaaaaaa 斬到見骨

上熱門

推！

推推推

Push

Push!!!

一有人帶頭話跑就好自然反應全部跑 最尾就有d手足係前面落單左

痴線

小心啲啊爸打

點解要打999

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

黑社會死全家！！！

[反黑] 光復荃灣

光復香港

請問樓主
黑社會傷定手足傷d?
唔希望係後者

何君妖我dllm

有無圖做文宣？

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

黑社會

幫你搵返影片

1）發現白衫時，示威者先退走

2） 白衫見另一邊（大鴻輝）有黑衫，去追斬，第一批發現既示威者跟尾包抄

1:18:00 開始睇

另一鏡頭

警黑死全家

推！黑警黑社會死全家！

818 光復荃灣！

推呀屌

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

警黑再合作

或者8/18 17號有光復紅土
18本身好似係去荃葵青 希望集中荃灣

見住d大陸佬白衫打完人上唐樓 我同人講左 冇人敢上樓搵人 成班人淨係係二坡坊尻叫黑社會出黎 點會出呀唉

十點左右幾百人大搜捕嗰陣我肯撚定有黑社會著黑衫混入我地手足度
我全程見有兩個古惑仔全程無出聲淨係細聲同對方講嘢，又唔撚係幫手睇有無藍衫

屌你老母 死黑警

有手足，腳2刀，手1刀，頭流血

up

推
今日香港好多戰線
但呢件事一定要全香港人知

政府動用黑社會斬人,其實可以煲到好大

推啊

光復荃灣

真
前幾晚call白車
班狗會偷聽
救護直接喺電話問班狗洗唔洗派狗黎
提醒左我

屌拿星又係咁

推到佢地仆街

推到比國際傳媒！

覆焯

推
（公投）點睇呢八大原則？

仲要當時無乜記者

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

黑警係人民公敵！

鄉黑警班冚家產

今次仲要出埋刀

辛苦義士手足，你哋好撚勇，打撚到班仆街反皮

推到佢仆街

屌你老母on99 我地係要喺狗屋入面搵黑社會啊 你地係唔撚係死入去等啊

大家幾時先肯帶翻把萬用刀出街

二坡坊需要魔法師關愛

推到去熱門置頂

等陣先
自爆
我係頭先福來邨樓上嗰兩個人
係集會完換衫食野返屋企
唔知點講你先會信
但希望你地唔好認錯人

救護同消防控制室電話：消防27232233 救護27353355
救護同消防控制室電話：消防27232233 救護27353355
救護同消防控制室電話：消防27232233 救護27353355

屌你老母警黑合作

我聽手足講，圍黑社會個陣下下打頭
佢傷成點，我唔清楚
剩係知俾人斬個個手足，傷口好深，有first aid話斬斷腳

文宣做野

刮佢老母出黎，黑社會大撚晒，匿得一世？

嘩 屌

荃灣黑夜呀屌

係咪灰衫同黑衫？

推！你班黑社會又玩警黑合作！

睇live睇到好嬲

推爆犬隻老母閪

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

應該唔係你地啦

咁係捉到幾多個白衫？

Figo chan話三個

班黑社會真係痴線
唔好拜關二哥啦 唔配呀

推呀

打狗狗狗無撚用 啲黑社會打完人斬完人拍下屁股走曬啲警犬先岩岩到 一次就話巧合啫但今次又係咁 好難唔信你地有野啫

好撚嬲

Pish

頂 親眼睇住真係好心痛呀大佬

事件中地圖，中心部份為二陂坊，最可疑

受傷人數？

出面太多片
係有手足俾人斬先？
之後反攻捉到就係打爆江個呀叔？

Up

o

係，所以一定要煲

PUSH

謝謝

推佢老母呀！！！！！

dllm以為荃灣友好驚黑社會
光復荃灣!

好撚嬲
千祈唔好光復荃灣
千祈唔好燒二坡坊

應該2個
1個黑社會 1個手足

頭先發夢
9點幾一齊去搵返班兇手
手足們都好嬲 有成幾千人
但啲風向同消息都好亂
一時又話班黑社會喺呢邊 一時又話嗰邊
其實我有啲懷疑有人散播假消息
話班黑社會走咗去某個方向
其實係比時間佢地喺第二邊走
因為頭先實在太亂了

最後全部手足反轉成個荃灣都搵唔到 好灰 話10:30前散啦返屋企
班黑社會就趁我地走哂先出返黎斬人
死仆街
見到荃灣友比人斬個心真係好唔舒服好難受
而家一路打啲字一路流眼淚

吊佢老母仲敢用呢招！

又多單警黑合作

推推

呢個要等其他人講
我發夢個時算中後線
一趕番去就見到手足訓左係我前面

你班仆街黑社會出刀斬人
做好心理準備啦 唔撚會就咁算
幫你洗太平地

推啊屌你老母

已經有巴打cap低咗圖，有手足被班仆街追打時，呢條友出腳kick低個手足，不過就唔知被kick低位手足係咪同被斬傷個位係同一人。

深藍荃灣需要文宣！！！

唔係同一人黎

可恥

雖然我唔敢100%肯定有鬼係人群入面
但冇理由個時間點咁夾
仲要我地mon住個兩條友
行到去99廣場就自己閃走去戴鄰趾個邊
唔撚係咁岩呀？

隔離post有現場手足話班畜生同kick人個啊叔扯貓尾問佢係咪飲醉跌親

搵人check下消防系統安唔安全，最近街邊好多火種好危險

大家捉到暴徒，一定要問清楚情報

睇到谷氣：

叫人唔打頭的白痴，知唔知咩叫俘虜？
你可以唔打佢頭，但係你要佢問多啲情報先例如有幾多個暴徒，有幾多把刀，想收幾多錢？咩幫派？
大佬叫咩朵？

你而家眼白白俾一個暴徒走咗，佢轉角就去令到去第二度行兇，你咁樣唔係叫做宅心仁厚，你咁樣叫做白癡！

#強力譴責

推佢老母

血洗二坡坊
荃灣人 保鄉衛族

［認真討論］點樣先告到政府同成隊警隊謀殺

統一口徑，唔駛理ok?
大街大巷劈友，條街既餐廳滿佈食客
點都夠做死佢地

香港警察 知法犯法！

麻煩大家留意一下荃灣黑社會斬人事件
可能今晚太多地方發夢
但希望大家注意下

推

點解要分散
人少一定比人圍

同一個來架

屌你老母元朗事件2.0

屌你老母又警黑

自己睇片

仲有鄧炳強
即使我地滅左何妖都仲有呢個二哥係度
佢一樣可以叫郁班黑社會
重要唔好忘記689呢條過氣廢老

荃灣事發地圖，以二陂坊最大嫌疑

恰年青人

警黑合作。請黑社會斬人 斬到見骨。

一撚定係夾好晒架啦，班狗撚有咁高效率咩

pushhhhh
好撚鬼

我都覺得係有鬼
我係咁問身邊啲手足覺唔覺好怪
好似有人帶動住我地點行咁
但所有手足都復仇心切 冇點理到我講嘅野

屌

推
好撚嬲

何君堯條撚屌開完造勢大會班仆街又出晒黎
屌你老母

幫推
呢個先係重點，唔係咩勇武和理非勇武和理非
幾廿個po 都講勇武入黎點點點，錯曬焦點

個時行到去citywalk
有兩邊意見
一邊想去大坡坊 一邊話去荃灣西
因為set左11點一定要散
基於無大台
當時就話想番屋企就去荃灣西
有武器/想搵黑社會，就入大坡坊
我眼睇就大部份人都係過左大坡坊
只係班黑社會早有準備
人數、武器，我地都係唔夠做

搵日去荃灣覆卓

含撚啦仚家剷垃圾和勝和

對平民街坊要和顏悅色
阻止影相要先好言相勸
警犬變過街老鼠就係因為失左民心
林鄭千方百計無非係想「民意翻盤」
抗爭就係需要普通市民支持！
如果你選舉拉票個陣唔會屌人，咁你係抗爭現場都唔應該屌人
以禮待人，用行動打破TVB日講夜講既「暴徒」形象

我地一定要私了

唔知真假，但大家睇埋隔離po

即係10：30散水後又出現斬黑衫？

大家要冷靜呀！

前線揾命博, 多謝你地.....

光復荃灣！

推！！！！

又係咁

打白衫落單果個時，大家唔好成日倚賴手上嘅物品，多啲用腳踢或拳頭。

你地六七個人每人扑咗六七下，條友仲可以企起身，人地以為你用明星海報卷埋嚟打人。

試下踢，試下踩，好好多。

屌佢老母

係 好似樓主咁講 大概11點幾班黑社會又出返黎
但我都係睇返tg先知
嗰時我已經發完夢

推撚爆佢

Push !!

勇武對於游擊戰有野想講！！！！！！！

仆街啦黑社會

又係何妖

唔打頭，拗斷手就夠，仲有要佢當住鏡頭招供

又係警黑合作

見到有左膠救黑社會 仲撚嬲
你屌我搞分化都要講
黑社會黑警一定要血債血償 邊個再救黑社會就連佢都打埋

認真討論：
有冇得提早攪光復？？？
我知區區都要人
但係拖到17號，黑社會都走左佬
今次係關乎黑社會 真 刀手，同埋警黑合作
好大單嫁！！！
一定要煲大佢

推 希望大家平安無事

深藍荃灣需要文宣！！！

民意都好緊要啊

屌我都係現場
但係點入啊
入面係點又唔撚知
又窄
點攻入去?

好撚野丫又警黑合作，除左呢招，係味技窮啦？
Btw,發夢要再加倍小心，同埋再多d哨兵

屌...

要唔要應該搵d唔著黑衫既自己友做隱形哨兵比較好d?

不過今晚呢個情況係冇人expect又有黑社會
(又會咁巧合北角荃灣同時有類似事件發生)
黑狗你好難睇到佢佈防
因為佢地可以係收call之後老遠坐車黎
又或者當區巴打可以搵高位望下有冇20座 / 大巴運狗車泊左咩位

btw
岩先有落單嘅女仔
我係拖住你跑左成條街個個呀
如果你順利會合番你朋友
番到屋企的話
係到報個平安俾我知呀

睇清楚哂，有個戴頭盔既手足未等齊人就衝前，跟住灰衫叫佢hold住先，而隔離有個間條白衫扮途人行過，到灰衫追到白衫刀手聚集既地方就一下kick踢佢

屌岩先我太驚
個接線生叫我重覆兩次電話號碼
我又冇用太空卡
咁我係咪會俾狗跟到

take care bro.

多謝各位手足
現場其實好多人都唔係荃灣友
係大家見到荃灣有福建佬就過哂嚟幫手
唔好淨係吹奏荃灣人
其實好多誇區義士
多謝你地

利申真荃灣人

有無人知被斬果位手足點?睇相見到成地血好傷下

警察有槍都轉咗行孖咇

前線義務緝兇嘅，除咗大隊之外，行最前、殿後嘅一定要3-4人以上一組，唔好再獨自一個人走隊頭隊尾！

反警黑

鬼鬼祟祟係咪黑色同灰色背心個兩個大隻呀叔 有無睇到
成日吊住我地尾望望貢

警黑勾結可恥

嬲到訓唔到 推

你上樓就真係死硬

文宣組準備！！

佢地大隻咩？
但衣著match 就係佢地

agger 咪撚搏
街起碼有得叫有得走

屌你果時又唔講 依家上連登講有撚用

黑警

又上演一場警黑合作

Pishhhhh

下次捉到班仆街一定要整斷佢哋啲手腳根
全民健身 之後打柒班仆街

點解唔打撚死個黑社會
打死左都冇手尾跟
人地有刀係致命武器
打死左都係合理對等武力 合法自衛

第一件事，起左斬人果班底先

sor 負錯

狗黑合作

推
希望手足早日康復
林鄭黑警，DLLM

咪玩啦 上去行頭個啲一直比人斬傷 落去又易比狗包抄
下次要一齊行 太少人好易比啲老鼠偷刀

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

推

唔好忘記五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

咁你拿拿林轉啦

惡夢

相/片最有用

之前6月有用開
點知已經過左期 又冇去充值
好後悔

推！ 希望義士快啲好返

出文宣還原真相!

唔係呢個斬人
不過係同黨

邊個帶頭行入去要打手板一下，
嗰條街，住附近d街坊 (住入面或者叫雞除外) 一入黑大家都唔會行入去，因為d舖閂曬門，好黑

～記得以後唔熟路唔好亂黎～

發夢見到，有d行去大會堂，有d行去川龍街，點解大家分散行之後仲咁勇行入去，8點幾個人數，肯定安全，但頭先得幾十人，一入去就畀人追…搞到有手足受傷

大家記住，行大街，入內街要集齊人，人多佢都唔夠膽打
最後發夢好彩大家跑得快，如果唔係冇仇報呀真係～

推！！！

警黑一家親

就咁睇都覺得恐怖，希望手足冇事

推
希望個位手足快啲好返

pish

光復荃灣啦

屌佢老母班垃圾支那走狗快撚啲死全家啦

警察有槍都轉咗行孖咇

前線義務緝兇嘅，除咗大隊之外，行最前、殿後嘅一定要3-4人以上一組，唔好再各自一個人走隊頭隊尾！

衝上前緝兇要一組人、撤退都要一組人同一個方向退

一撚定又係警黑合作

與其攻擊手/腳
不如下次直接打爆佢哋嘅蛋啦
打到以後用唔到嗰種……
睇好多防身術都一定會講打蛋

應該係話8:00至8:30左右有手足俾人扑穿頭

仆街黑社會

消防2723 2233 救護2735 3355 !

警黑合作
好噁心呀咁大個人，夾埋蝦細路都要敗走
垃圾

警黑又勾結

CLS香港

左膠們，你放走個黑社會，下次我地俾黑社會斬係咪你負責？

自衛術
之前學泰拳個陣教既

一邊拉住佢隻手
佢下意識會縮後
咁隻手就變左直線
呢個時候你一拳打落佢手踭
咁佢隻手就即斷冇活動能力

發夢頭先係二坡坊前線，根本好多都係假勇武，我求下大家唔該以後有類似行動前諗清楚先去，唔好一有少少野就驚到走撚哂，開始巡邏之前已經係路德圍講得好清楚，我地係準備搵藍衫人，點解到搵到果陣你地全部第一個反應係走？

推呀 呢單野同元朗有咩分別

又係咁 痴撚線

政府又用黑社會
你話你班condom 狗除左識mon post之外仲有咩用

捉到老黑 最小要打爆膝頭

五大訴求，立即回應！

推上報

作為荃灣撚
由路德圍返荃灣西一定係經大河道
點都唔可以入大坡、二坡坊

下次發夢捉到落單刀手 白衫 鄉黑，記得記得用索帶紮住佢手手腳腳，如果佢用touch id 就解鎖埋佢電話起撚哂佢d 同謀電話，有機會搵到主使人，到時有哂對話同電話號碼佢地就水洗都唔清，麻煩廣傳！

其實你地唔夠古惑同經驗 對佢地一定要落力打 你係要自保 你唔打驚佢地 佢地第2次又光明正大咁黎質義士一穫 仲有呀有時睇見唔對路就去逗下人 好易就逗到 古惑仔個種濕濕鳩鳩好難收埋

重要電話可以用防水油性筆寫響手心，比狗咬走手機都有號碼求救。

最少要打到佢地企到身同無危險先

屌你老母又警黑合作
黑警同黑社會死全家

dklm

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

推！！屌佢老母警黑

同意, 唔好入大坡同二坡坊, 好易被伏撃

有無知傷者情況係點？

利申一直都唔係勇武開
個時連支長遮都冇
本身只係諗住跟大隊行去沙咀道搭車走
去到citywalk有分歧
我地係諗住如果我地都走埋
前線仲危險
所以先跟埋去
應該係有少部份人散左去荃灣西/係路德圍就走左
所以先會有少左人

全民皆兵

鄧炳強下台

做過人口普查
exactly係大坡坊 二坡坊

上面住左一半係福建人
通常幾家新移民住係同一個單位

另外
楊屋道街市附近 河背街果頭
勁撚多俾人收購左既舊樓 得番一樓有租俾人做生意
2樓3樓有鐵鏈象徵式圍住 當然一跨就過

勁恐怖 做人口普查果時係上面見過針筒 刀
仲有間唔中有幾檔丟空既唐樓 唔知做乜撚塊地濕撚哂

個陣有同個有咪既手足講

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

推上熱門啊

係，荃灣居民表示平時夜晚唔會經大至四坡坊
就算日光日白行入去都會有啲叔伯同道友𥄫住

堆

如果遇上黑社會 請將佢打至失去行動能力！！！

發夢係衝前左有一班 後面一大班 我同其他手足去到其他巷仔前面 有兩個路人話巷入面有人拎架生 跟住就有手足嬲 衝入去 衝左冇幾耐 後面就見到大班嘅手足跑 之後就見到班黑社會 追我地

好似都有留意到嗰兩個鬼鬼地男人
係到拍片
我啤尻住佢地
佢地先收斂返

Diu!

我都發咗個一樣嘅夢

我屌佢老味

有個黑社會俾手足捉到，打爆左佢頭
打999，係線路繁忙，好彩記低左救護控制室電話先call到救護車黎！

幫黑社會CALL白車?

聽日政府一定會用盡一切力扭曲件事為
1. 殺龍巴絲圍摳老人
2. 暴力團體械鬥

大家真係要盡自己努力SPREAD開
殺龍巴絲們係出於幫人同埋維持治安先止戈為武

要搶先係政府之前幫事件定性

政府出得刀手就有佢背後嘅AGENDA, 唔可以俾佢地得逞

補充少少 防暴嚟到係冇意思捉d黑社會
反而馬上舉盾想捉尻義士

而個時係冇任何打鬥 d黑社會係哂天台

唔推唔係人

唔好玩啦，堅唔好上樓由其夜晚
我好多年前係exactly川龍二坊大坊果邊做人口普查既，上過果邊好多間唐樓

果邊d 唐樓樓梯得1人SIZE 唔在講，結構上好多係一上樓梯後直行少少，會係左或右會一個單位，通常會係樓下餐廳既工場之類，但呢度「一樓」既「走廊」係無窗，日頭都無光，你上左去係伸手不見五指，我果陣日頭上都要開電筒，所以你一上去已經有機會被人夾走
過左「一樓」既單位再繼續向前行少少，先會係真正上2-4/5 樓既樓梯
但果D 樓梯間一來好多係向內巷，二來亦有機會係無窗，所以又係黑到仆街
而每層樓樓梯邊就係前後座互相對住，你走樓梯上落果陣基本上係又前後座一打開門就可以夾你入去，或者向外推既鐵閘一開就檔住你條路

上到4/5樓再上天台，果陣我上去基本上9成有天台屋，而因為有屋所以好多都鎖左上天台既門，人地有心伏你你真係會前無退路後有進兵

所以唔好玩啦，今次擺明人地有心伏，上去真係送頭

一撚定要推佢老母呀

仲有和理非護住佢地幫急救
真係叻仔

Pishhhh

警黑合作又一證據

前線留意警黑合作Pattern - 北角荃灣重演元朗事件

因為有和理非叫唔好打

係咪呢個

我都feel到有鬼帶，再加上啲黑社會天台有眼，有晒成個情報網，就算冇鬼都唔易捉，真係要諗諗點搞搞佢
上面話放火魔法我覺得其實唔work，因為一係細火，消防其實好快到，就冇用，一係就大火容易燒錯人，到時就變咗我哋錯

民建聯話我地會去北角

分享下自己夢境
原本有一大班手足去左葵芳同荔枝角快閃
因為見”愛港”藍衫人係荃灣打手足
所以全部番荃灣幫手 之後番到去藍衫人已經唔知走左去邊
所以有好多手足分左去唔同地區搵藍衫人蹤影
一路都冇發現
之後有手足就見到眾安街大鴻輝有個呀伯拎住好多”愛港”藍tee 就圍住佢 佢就指住沙咀道m記個邊(聽唔到佢話邊到)話係個邊執
然後有班手足突然叫我地去千色店個邊 最後兜左去德華街公園 乜都冇
然後大家又行番去路德圍個邊 番到個陣有班已經話去西站 但係我冇跟坐左係到休息
大家有共識2230就一係散一係搵啲野搞周圍巡下
2230就突然有個手足話有幾個帶手術口罩既男人係頭先藍衫人
但係個班男人話自己黎幫拖 我都留意左個班人一陣 佢地話就話幫拖到起行個陣就冇撚埋影 係人係鬼我就唔知啦
之後開始行去福來邨 有兩個可疑呀叔(就係灰衫黑衫個2件)吊住我地尾 都望左佢地好耐
去到荃新天地個陣 有一堆話二坡坊好多黑社會聚集要過去睇 有一堆話11點走所以去西鐵
我有去同佢地講 大坡坊二坡坊個邊平時已經好多黑社會 但係佢地堅持要去 所以都有跟埋佢地
行到川龍街有班黑社會跑出黎打人 所以我地跑番向荃新天地 啲黑社會就跑向眾安街
有啲手足就跑去眾安街還拖
同埋間條衫佬唔撚係無辜！佢有份打人嫁屌
仲有個陣係打唔撚通999
大約10-15分鐘後 防暴出場
大概係咁

荃灣打黑社會

大概1：18：30開始睇

舊荃灣友一定知
大陂、二陂、三陂、川龍街、眾安街、楊屋道以前全部雜到痴鳩線
果邊荃新天地果個位以前叫第七街，係第一代公屋來，可以諗到治安係點，後尾清拆左，多年後變起萬景峰

而你由果邊開始，首先你一去到果邊，沙咀道你向上望本身一堆同鄉會國術會

川龍街果度就小巴、街市同埋好撚多企街(但全部支那大媽來)

跟住楊屋道果度有一間CoCoDuck(依加好似無左得返街市街果間)，大家Google 下就知咩背景，自然諗到果邊咩人

大/二/三陂坊果d 你一入去係圍城局，得一條小路出入，地下以前全部麻雀館、機鋪，上樓就唔洗講啦。依加都重有唔少，只係多左火鍋店雞煲果d 咁解

眾安街大鴻輝以前叫娛樂廣場，果陣上邊有間Disco 我唔記得名了，又係上過報紙，出名食搖頭丸(果陣未有k 仔)

所以當年果邊成日劈友，兵家必爭之地來，又係近年人口老化加附近起左新樓先感覺好似無咁黑咋，同元朗一樣

唔入係正確
如果入左除時唔止一個手足重傷

我係新界南清場 / 有人話地鐵過葵芳之後已經退出左荃灣線，
不過純粹想講，今日第一次推到出悅來十字路口既時候，
已經有個帶adidas cap帽包面既人叫晒ｄ人返愉城方向之後先話有手足係荃錦公路準備包抄返新界南，叫我地起筷先話已經有彈可用。

光！復！荃！灣！

我發夢遊走左係荃灣各條防線 有問題就要指出！

推番上熱門

係咪講緊一個淺藍衫同灰衫2個？

利申：我係今日發夢開咪既手足

自推一下

唔係有鬼帶，係有鬼跟，但我亦係tg到見到佢地張相，先提出去二陂坊

希望文宣可以幫下手煲大藍衫打人同黑社會斬人

補圖

其實就係我地個陣人多，先要去，亦知道個到係黑社會集中地，但好多現場發夢手足，都唔想有黑社會再打市民/示威者，先決定一齊去巡視

佢過撚哂數未呀，今次冇得被人拆山墓可以拆咩

成班由二坡坊出川龍街
之後眾安街入返二坡坊

推，荃灣又重演元朗事，文宣要大力宣揚開去，因為冇咩記者入到去，小報導

何妖條撚樣幾時死

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

好撚同意，由細到大 冇咩事唔會入大、二、三坡坊

大家要記住，去到邊區都好，唔熟路，唔帶頭

屌

呢個post 要多d 人推

我睇到有消息話力生有藍衫揸鐵通已經由沙咀偉倫行過去
行行下中途又唔知點解見到你哋跑去德華公園
我跟過去睇下問下手足又話唔知咩事
之後見到有啲就幾個組隊四圍巡
有啲就喺公園話休息下就走
之後又傳荃灣地鐵有藍衫揸Cutter
趕到過去周圍向啲手足打探
有啲話一早趕走咗有啲話自己都睇唔到
好多手足都話荃灣無乜嘢做返屋企
到我一返到屋企就睇到荃灣斬人
真係好撚灰

打撚爆佢地！

點解咁無陰公，點解要斬人，點解

仆街仔，班斬人仆街死不足惜

因為警黑合作

仲有, 小心d架兩人, 極有可能係黑底扮和理非
圍到黑底嘅, 手, 腳, 眼任擇其一, 咪撚等佢哋再去害人

講真 何妖係pk 但佢應該冇咁大能力叫得郁咁多黑社會

雙普選是港人2008年應得權利！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推！！！！
多謝救護員同消防！！
都好多謝勇武阻止左一場血案
希望受傷手足快d好返

警黑勾結
可恥

對家開始spin緊「黑衣人周街打人」
根本想自製衝突之後剪頭剪尾放大嚟講
所以必須有成件事來龍去脈嘅片加文宣組大力反駁！

推 spin番成黑社會恐襲

又係何妖條扑街搞鬼

DKLM... 希望傷者可以完全康復

駛佢俾錢咩，he is middle man only

垃圾黑警

我屌
推！

推到全世界見到

佢老母 一定要追究 推

其實諗落都真係好撚奇怪
比我係呢到重組成件事先
咁我一開始都係荃灣既巴打
我係由荃灣跟到去葵芳再跟到去荔枝角既巴打
我地成班手足搭地鐵去到荔枝角一聽到有手足比人斬就即刻搭返返去荃灣報牛
一出荃灣站，我地先去力生，再去路德圍，之後又行去楊屋道果邊，再去二陂坊。
最奇怪既事就係之後有人講話成班黑社會係德華公園，但去到又話係荃灣西海旁？
我聽到既時候心諗，我屌呀，係唔係玩野，如果一開始佢地真係係德華公園，根本唔會夠時間同埋可以避開我地視線去到荃灣西，所以我覺得一定有內鬼。

至於講到內鬼，咁一定離不開藍絲同埋班黑社會。其實班黑社會斬完人，只要換件衫我地就認唔出，之後佢地部分人就可以混入示威者當中，而呢部分人就負責幫其餘冇混入我地既人去爭取時間逃走。當佢地逃走完之後就會係某個地方會合，當時佢地知道晒我地啲行蹤，之後就去趁住我地人少既時候，落我地手足單。

所以我想講，以後一定唔可以亂信任何人講既野，包括手足。如果有人好主動去散播消息就一定要幫手留意任佢地（可以叫你地身邊既朋友去一齊睇）但唔好比其他人發現，因為你唔會知道後面會唔會有其他既幫兇。

推呀
做文宣

點解仲未推到上去

推, 實有人影到, 多謝驚黑又合作助攻

不過無Gear小心D

一定要戴3M 防界手套

入黎幫手諗諗佢

警黑合作無間

推！屌你老母！

依家已經升級到出刀，相信會陸續有黎，兄弟真係要小心，盡量一齊行動，唔好落單

呢班人係福建人 北角同荃灣都係福建人聚集地

賤

幫推

有冇睇清楚
係手足俾人斬到一地血呀！！

係

推 雖然跑走既時候會好驚慌
大家記得拉埋身邊既人一齊走啊

推撚到光復荃灣

推 人神共憤阿仆你個街

推
好彩巴打你地返去救人
唔係仲多手足受傷
多謝你地

條撚樣用棍打人唔夠打

黎咗都無撚用，淨係拉9黑衫

荃灣昨晚幫人

要推返上去

推番上去
要文宣幫手呀

又係警黑合作 屌你老母

That’s what I mean.. 佢上面肯定有人

同夢人

we all know who he is .....
must be 中x 辦

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

其實北角同灣荃都應該有人係天台放哨

琴日荃灣天橋都好多便衣狗，扮晒途人
據大陸親戚轉發嘅信息，大陸福建call緊年青人落黎香港反擊

推！！

其實會唔會係藍衫引人過去，再出黑社會加防暴狗

lm

Again diu

光復香港 鐳射革命

推！
太少人知啦！！！！

大家係咪已經唔記得左？？？

刮人果段時間
話公園搵到人果陣
開始發覺有d細團有個阿叔吊尾, 一直講電話or voice chat
(有個好似某葵廣post貼過張相出黎)

有唔少手足發現
但係又做唔到d 乜